大家著SUPREME BOX LOGO TEE出街係咩心情???

會唔會好驚人地懷疑件衫係假??

佢地好似好自豪

....身份象徵 係會有D虛榮感

真都會比人話假
根本好多人唔識分就話假 呢種人最黑人憎

因為市面上7成以上係假貨

朋友賤價一千蚊賣畀我 好開心 終於脫毒

但有d假得好明顯

Look at the price

型囉威囉 英雄主義囉

炫富

我不嬲著假

打幾個月工買到啦...有幾貴

唔能得？

淘寶我睇過有d真係好假 但真都有

驚比班葡萄撚望到污糟

配nmd

個box點解好似大咗 定係我眼花

無知一問 係咪有隻繡個logo上去 之前出街見過

周圍d囡囡出晒水

你真係眼花

淘寶supreme+淘寶皮鞋